[抗爭一週年］有冇人好懷念上年11月？

日日黎明行動，返工攞正牌遲到，甚至唔返
晚晚打到仆街，食完飯落街睇人堵路放火，真係日日都唔會悶
理大一戰直情將整個運動推至顛峰，真係有今生冇來世！
多謝手足！

屌你老母

抗爭完左架喇，道氣過左就係過左

呀！！！

打！

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(狗隻#240250)已經自認賤賊